林祖舜竟然淪落到解封故意貼Bam圖搞事既會員

屌頭先開錯左係吹水台, 唔知開係咩台好

入唔入去再貼Ban圖等佢無人落廣告+比人bam google adsense 好

國師

國師可否就香港前路指點一二

陳雲你好，原來係自己上網反自己

留名

Wanchin :0)

皇天擊殺

hi wanchin

不了

參見國師

岩岩goigle 野

見到高登link click 入去 load 左 5 分鐘

未load 完 把幾火

2015 archieve 日本ip

摩擦力會唔會太強

唔留名對唔住自己

仆街 笑撚到我

原來國師閒時無野做鍾意貼ban 圖

國師 幾時再開壇作法招五雷劈左膠

國師果然中意鹹濕論政

樓上成班配返副眼鏡

樓主咪就係係facebook開假陳雲ac個條友囉

國師j圖file 幾多gb

乜反陳雲唔係好正義既咩，而家敢做又唔敢認?

係真唔係

因為佢係假chinwan囉

番去做狗？ 不了

未畀人bam過唔算係高登仔

快D解封裝家姐

柒到...

笑到仆街